Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohto wanema Mart Mänd
Kohto kõrwamehed Jürri Karing
Jakob Tanner
5 Herra kaebas et Ristma Jakob Erlih 7 looma ollid moisa niitmata heinamat ärra söötnud, ja kohto wanem Mart Mänd on omma silmaga näinud et se heinam on Ristma loomadest ärra söödud. 
Astus ette kaewataw Ristmä Jakob Erlih ja ütles: Jah minno loomd on sedda ees pool nimmetatud heinamd rikunud.
Kohhos mõistis, et kaewataw Jakob Erlih maksab herrale heinama kahjo 50 kop ja 1 rbl walla laeka.
Kohto wanem Mart Mänd XXX
Kohto kõrwamehed Jürri Karing XXX
Jakob Tanner XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
Moistus täidetud Sel 23mal Julil 1884.
